中大尋人 (教我搭車)

上星期四晚7點幾倒，喺中大入口巴士站問過4個女仔N巴應該喺邊個位上車同大約第幾個站落車，嗰晚仲咁岩撞到第二次但無機會認識你。

我係著紅色褸嗰嗰男仔，如果咁好彩你地其中一個睇到呢個po請話我知!

Hi I'm here

hi

Are you sure?

佬？

依家同緊我扑緊
佢話陣間先覆你呢啲毒撚
佢仲話：「屌 日日都有呢啲毒撚，曱甴咁，趕極都仲有 」